是日褲餐，餓撚勿入

雪梨茶

$100包兩碗飯ok?

八婆

超好食

喊乜鬼呀，一於叫佢加雙筷啦，弘

八婆 弘想食

好想

褲褲我可唔可以同弘上你屋企食飯呀

我應該識得你

加

姐姐大人正！！！

我無朋友架 咪認親認戚

好想同吉弘食美味雞

嗨東瓜

$1000

褲屋企成日咁好餸

食埋你得唔得

齋啲蒜都可以撈兩碗白飯

有同感

呢排啫

好味